如何選擇劍指（臨兵鬥者皆陣列在前教學)

用劍指之前，好多人忽略左用咩劍，今日我就同大家講解下。劍指要有力，主要除左念力夠強之外，仲有睇你裝備左咩劍，例如我係香港，多數用干將莫邪，去到日本，多數會先拜訪當地有靈劍嘅神社，然後係該神社結手印同冥想，將手印同劍嘅靈氣結緣之後，就可以使用了。用劍指之前，先結好手結，例如我用ネネきりまる時，就先結內獅子印，然後入定，將劍付於劍指之中，成功之後再用劍指，再四縱五橫，咁就可以加護。
另外如果你本身係該國人，又或者係該宗教，你就除時可以裝備劍，例如如果係中國人，渣BNO ，同時係基督徒，咁就可以裝備中國嘅劍例如干將莫邪，英國劍例如Excalibur ，同朗基努斯槍。
如果係印度教就可以用濕婆嘅劍，
但如果你同該文化無交集，咁你就要去當地供奉神器嘅地方了，例如我內獅子印，智拳印分別裝備左ネネきりまる，布都御魂，之前就係特登要去該神社。
希望幫到大家

1/10

信回教有咩裝備好推薦？

回教基本上所有天使嘅靈裝都可以用